思覺老師表示：很羨慕龍心有女！我只有打飛機！

試過老師

思覺老師龍心馬車幾時合作

思覺老師，你也可以的

最低條友唔係以為自己sell到老師下話

可憐賓周

初代目

健康來！財富來！健康財富滾滾來！屌你老母on9白痴大陸佬

性幻想ching你又出嚟派膠

全部痴線佬上哂水

3大痴漢佬合作 唔知會有咩火花出現

正呀,思覺老師,龍心,女大J,劉馬車,成班白咭友出山啦

群魔蠢蠢欲動

大雞 big chicken

好想睇馬車，思覺同龍心三個一齊拍youtube片

大蛇無雙3既dlc就係佢地

香港三傻

00 後 exposed

??

初代Youtuber

劉馬車一出冊所有人即刻歸位

winter is coming

Brace yourself ching

又玩復仇者聯盟

Gotham City

國之將亡！

講硬膠，思覺失調大魔王呢啲老前輩啦下話

山竹將班痴線佬吹曬上水

教你點洗gap
幸福的賓周

群魔亂舞

世界從此多事了

班痴線佬做乜一次過出晒黎

思覺老師膠力仲係咁勁

傻閪

精神者聯盟

痴線佬聯盟

老師青山畢業架，龍心都要行埋一二邊

不敢出門

三巨頭

全港最大的youtube痴線佬上線啦

龍心=Curry
女大J= Thompson
馬車=KD
思覺老師=Zaza

思覺老師應該係Steve Kerr

四大天王重現香江！

一個山竹
吹醒思龍馬三條友

江湖從此多事

東龍 西馬 北J 中思覺
差個南 仲有邊個痴線佬YouTube8

新香港痴線四大天王

見到膠力呢個字爭啲喊

復康者聯盟

劉馬思覺龍心, 三人得其一, 便可安天下...

玩具撚=on9

00後應該唔識思覺老師

33000學費

預埋陳雲，四大天王

100毛快撚啲搵曬佢地一齊影相出cover 啦

痴線者聯盟

百花齊放 好撚正

國師?

如果極醜惡大叔都回歸埋，真係會喊出嚟

免費加個李獻計點睇

呢件夠份量wor

思覺老師

香港YouTuber祖師爺

啦 啦 啦 打我呀~打我呀~

初代

我feel到...師兄弟都番哂黎喇

精神三俠

思覺老師幾似八爪魚博士

病毒三人組

樹大招風

又引晒啲真心出嚟，不如你同佢地拍片

香港五痴

東龍 西馬 北J 南雲 中思覺

思覺老師有無幫人洗gapgap

佢仲喺性苦悶座

自己未來自jer黎

想睇龍心x馬車x思覺老師x窮人唔好生仔

李獻計條仆街呢, .....

論資排輩，思覺老師真係始祖

但係佢真係我人生中見過最乞兒嘅人

笑撚死 爭人錢之後話俾咗貼士用咗所以當還咗錢

自 *中咗

即刻冇晒觀眾 雖然條乞兒不嬲都冇 有人話佢就話打手

幾年前已經有呢個表示！

sor 邊個係北J

好熱鬧 出哂黎

女大J

龍心點解係東

佢地3個合作開紅館,我諗場場爆

呢個真心膠

要表演啲咩 大笪地？

最衰無話有國師份丫

唔係國師可以表演下中回力鏢丫嘛

思覺老師
終於出山帶領性苦悶戰士發動性戰

有聲

國師都唔係youtuber
加埋ben仔啦

初代youtuber有無鄭軒份

啱 要有鄭軒 佢岀埋黎真係華山論劍

喺深水埗電子特賣城論劍

馬思龍

李獻計拍馬都追唔上啦
代表作又冇
名氣又唔夠

健康財富滾滾來！

估唔到思覺老師會留言

其實個個都身懷絕技 國師可以表演打樹 扮馬騮
龍心又可以扮演森林之王 跟手成班大叫
好睇過 莫斯科馬戲團

白痴啦大陸佬呀仆街啦屌你老母呀

拼音

好似龍嫂語氣用詞

香港三大痴線佬全部歸位

Lm

思覺老師係元祖级喎.
龍、馬只係後起之秀.

ha

眾仙歸位!!!

東涌啩
個命名邏輯同五痴幾夾

思覺老師原來仲有上youtube

我係你就del ac
柒到唔撚敢睇

窮人唔好生仔呢？

有咩問題

唔比人鳩噏?

佢地係咪真係以為你唔識龍心 ？

Join 埋一份變幸福賓周

我係咪應該唔好用「條友」，而要用返龍心

洗gapgap

你唔係佢fans咩

打鳩我丫！我成日去信和架

獅馬龍

思覺老師以前個樣好笑啲

其實佢係咪真係做清潔

連登都有好多奇人異士

佢出短片嗰陣，YouTube都未有

以前睇贏7000蚊段野笑撚死我

有生之年假若見到三大癲王合作拍片 就真係死而無憾

三大癲王合作 玩咩都咁勁呀

唔講都醒唔起佢
其實佢當年都係小朋友貪玩啫
佢好似岩岩復出YouTube, 望落去都係咁細個 不過好常 稱唔上痴線佬

好正

思覺老師教你洗gap gap

飲紅米酒，交好朋友

腥港老ready

識人個樣90%似思覺老師(比佢仲肥)
但人地做銀行 屋企私樓 渣舊寶馬
個老婆好似主播咁靚

umm ok?

依家睇返,老師當年真係走得好前做youtuber

疑? 佢返黎啦? 等我嗅下臭腳先

原來咁撚多人識思覺老師

3 idiots

拓荒者老師

青春

鍾麗緹正一淫雞

大家好！鍾麗緹最近在娛樂圈的活動簡直令我忿怒，到底她做過甚麼事而令我有此想法
呢？在以下的文章有我會拿鍾麗緹最近做過的事作分析。請注意！這篇文章字眼較為粗
暴，而內容也比較亂，其實我只是講一下我的想法，請大家耐心閱讀。

我屌鳩鍾麗緹個老母臭花西，屌！個臭西鍾麗緹簡直當我們班性苦悶男的強姦能力無到
，她根本不怕被姦風險要繼續穿性感衣服，我屌！她拍"晚孃"已經正明了她個西好撚癢
，想被我們這班性苦悶男人插，想展示她自己的纖瘦身材，想轉行做高級雞，想被男人
玩美麗西。你老母臭西鐘麗緹，我要屌鳩她的美麗西呀！她拍完"晚孃"後出席首影禮，
她居然穿凸點(凸乳頭)衣服，你老母她那麼性感，屌你老母，條淫女想點呀？屌！唔撚
要問人，她想做雞。以上兩件事都只是小料，我在今天看過報紙娛樂版，看完後我心中
的忿怒簡直到了極點，屌！我屌！屌！屌！她今次在慶功宴上......，等一下，我特然
想起她最近出了一本寫真集而且是賣斷市，屌！我都想買一本，我都想看她美麗的乳頭
，我要啜鍾麗緹的乳頭呀，我，我啜，啜，啜，啜波！言歸正傳，令我忿怒的就是她在

出席慶功宴穿超性感低V短裙和魚網絲襪，屌你老母鍾麗緹，我要插鳩她個死人淫西，
她這樣的行動很令男人扯旗，大家試想想，當我移開那件性感的上衫小小後，我就可以
看到她對正波了，大家又想想，有一對正波在你面前，你會怎樣？問案很簡單，我第一
時間會(渣)著來啜，大家又再想想，當啜到鍾麗緹對乳頭硬了後，這真是很正的事！不
知鍾麗緹對乳頭是甚麼色呢？不論甚麼色我都想啜。其實鍾麗緹是想做高級雞，她最在
娛樂圈露波，目的是想賣廣告，她想被有錢性苦悶男人知自己好撚正。我現在就為她做
一個價錢表。以下全部金額是港幣。和她接吻：一萬元一次，(渣)波：五萬元一分鐘，
啜波五萬元啜一次，看西洞：十萬元，啜西五十萬，最後就是和她做愛過夜：二百萬元
一晚，大家是否覺得無法抱起她呢？因為上天製造她去來是供有錢佬玩樂的，其實我也
覺得很無奈，不過大家還有一個方法可以插她的美麗西，這方就是性戰強姦，我們的香
港拉登性戰兵團要集合我們的力量，捉住鍾麗緹，然後張她禁錮待我慢慢享用，最就留
給香港拉登性戰兵團的兄弟輪姦和拍成四級片賣。我要屌鍾麗緹呀！

以前個樣有活力啲